今朝in your face何已完嗰個de Pulford再接再厲

i like it